我想揾……p

之前facebook睇到條片
有支筆可以即影即有的
筆頭喺鏡頭個位
而筆頭仲會放白色方格的光做測量
可以用嚟影筆記，影紙的
而筆身係銀色的
我睇個時支筆好似做緊眾籌

各位巴絲有無人知道個支筆叫咩名
或者可以邊到買到
我想買個支筆用

有酒水

相機筆嚟

推

十連

毒毒出post無人理